黎緊去布吉 有咩酒店推介

其實最主要想訂有私人泳池既酒店
搵黎搵去都唔岩心水
有冇巴打推介下 唔好咁僻

推

私人泳池就唔知
不過住過The Kee..幾靚
一出酒店就係酒吧街

睇下先 唔該巴打
黎緊會住6晚 諗緊好冇頭4晚住普通
尾2晚住有私人泳池既

住過芭東Holiday Inn
唔錯

布吉(Phuket)呢個名源自馬來語，即係Bukit Merah/Bukit Panjang/Bukit Gombak嗰個Bukit，意思係山丘

我地依家係泰國既布吉

Kee 正

唔該哂上面d巴打
睇黎睇去都唔岩但係
想要個有私人泳池都要簡好耐

推下先

搵D pool villa應該好多